881新聞報稱太子站一名男子「不適暈倒」

我屌你呀？

有冇搞撚錯